Zadatak sam kompajlirao preko terminala, koristeci g++ naredbu.
Kod sam pisao u gedit uredivacu teksta, na operacijskom sustavu Ubuntu.



Reference: 
	o zadaci sa laboratorijskih vjezbi
	o www.stackoverflow.com
	o www.opengl.org
	
Naredbe:
	o W: Odabire zicani prikaz modela 
	o S: Odabire puni prikaz modela
	o Esc: Izlaz iz programa